其實反對加泰集會既巴打 可以攪個支持西班牙統一集會

兄弟爬山
最好同時間舉行

支持solomon, 反對加泰獨立

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個